手足點奶得落

呢塊自由閪咁手足十分失望，今晚要𨳒爆佢先得

有張正面圖啦

藍屍拎來笑

今次駁唔到藍屍

打夠飛機好訓喇

呢啲人大把啦 扮黃只係潮流

如果一早有餅卷既話應唔應該掉左佢? 定係照用?

唔洗錢點解唔用
Starbucks都係咁話

食藍店就一定係餅券
私了既一定係黑警

係咪應該留意有無藍絲幫襯黃店去鬥藍
而唔係鬥黃呢？

有餅卷梗係用撚盡佢啦
但又唔可以比佢賺到我啲現金
寧願自己蝕小小都唔撚想比現金佢賺